# WEB3

phone number mapping
ονομασία : embedded wallet.
ipfs
nft
jupiter notebooks
global carier
## Consumers 
1. employ app - μιλάμε internal μέσο teams
2. block sports εταιρία με τα χαρτιάκια. - με το δικό τους slack

## Προμηθευτές 
1. MC mobile connect internal slack/teams
2. fireblock wallet provider - slack
3. apillon external provider web 3 experience provider.  - telegram
4. Block sport έχει τα χαρτάκια μπάσκετ αλλά σε NFT.
5. Software mind έχει φτιάξει το app. θα το πάρουμε εμείς. java.


## infra access:
1. cluster k8s private. Shared environment με άλλα project. το λέμε  CAAS. (container as a service). 5 nodes.(3 workers/2 etc...) το wallet είναι στο δικό του namespace.
2. pipelines από το gitlab. 

## usecase
1. η συσχέτιση του πελάτη username/wallet γίνεται από την apillon.
2. αυτή η πληροφορία σώζεται με smart contracts στο blockchain. Οι φωτογραφίες σώζονται στο ipfs. όλα από την apillon. 
 


Τι θέλουμε να κάνουμε. 

1. να φτιάξουμε 2 microservices.

1. argocd gitops. να δω πως θα το κάνουμε? Terraform/Ansible.
2. logging/monitoring/tracing/observability.
3. να δω ότι άλλη ανάγκη χρειάζεται για το infrastructure. 
4. PSA
5. ISTIO
__________________

Τι έχουμε.
1.Observabilty
a. grafana gui
b. loki
c. stats promutheas
4. tracing

